鄺仔update:今日唔開會！！！！！

推

又拖?

Good 大家繼續不合作運動啦！

Push

Goalllll

今日又唔開？！

推 大家有多d時間諗下一步 唔好亂衝住

大家休息夠

Pish

拖到香港人無曬火

推上熱門

大口狗比大家回下氣

推啊

如果佢星期五開會唔會仲激 6日唔駛返

繼續塞？

push

到時又剪布直接投票
大家唔好開心住

唔會拖得耐
佢地都趕住二三讀

塞到收工！比壓力政府

比啲狗仔回氣

文宣 繼續做 各有各做

冇人先唔開會
搞副我覺得根本係心態變態想引人去打鳩鑊

大家今日抖個夠本啊
成件事仲未完

Confirmed. Source: Now tv

到最後一日，大口狗剪布，即時表決

MTR

pushhh!!!!!

可以搭地鐵返屋企 去行街Lu
不過條街好濕 又熱又焗
唔小心仆街 唔舒服一定要禁緊急制搵人幫手

大家一定要繼續不合作運動
唔可以因為唔開會就停止對政府施壓

推！！

應該仲傾緊點處理好
反正佢隨時可以剪布表決，開到一次會就得

休息下 等到聽晚大爆發 發工既人都會黎撐

其實好
大家休息
然後最最最重要係部署下一步

聽住先

繼續搭鐵？

全面不合作運動

推！

搞副我覺得佢地心理變態想引人去打鳩鑊

休息後再戰！！！！！

繼續比壓力政府

養足精神再繼續！

唔好咁樣諗，昨日大家都元氣大傷，佢地遲開會對我地有利，本身第一目的就係要拖佢開會時間，我地都要時間RECOVER同埋再考慮下一步

可能驚又再有人衝，要再評估可能

不過爭取左多2日

星期五都係未知數

繼續努力

休息同時 組織埋下次野餐

留力

岩啦，去玩港鐵

加油啊

大家一齊搭地鐵休息下

咁mtr涼冷氣 呢幾日好熱

聽晚or星期六日應該整個大型集會穩定下軍心

Pushhhhh

如果係咁佢就抵撚死啦

拖到星期五跟住weekend

集合

唔會玩突擊?

未收到指示，投不撚到

係咪因為美國國會點咗名

會唔會陣間又話開番會?

由66個鐘變0個鐘

所以最重要都係國際輿論壓力,同埋人權法呢把刀, 而唔係阻會期

大家休息下

大口狗助攻？

會唔會又突然復會嫁

堅持

叫人唔好搞地鐵去金鐘既同我出黎單挑

巴打一齊坐地鐵！！

俾大家休息下, 準備下係一件好事

全城Black Block

義士今日好好休息
漫漫長路

咪住先 權力上 係咪就算出咗呢個ANNOUNCEMENT 佢都可以隨時要求同日再開會先?

玩緊消耗戰

其實可以遲幾日 但我諗佢地要g20前通過
所以最後稻草係美國呢幾日會有咩行動 人權法應該過梗

都好難會無火，佢一日唔撤回

主力打輿論戰
State fact 比人睇清真相
大台無盡力將事實披露
我地要披露事實

唔好burn out

而且點估到班狗咁狼死
今日唔開都好事 多d時間休息同集資upgrade裝備
唔係硬衝一定又傷亡慘重

係都吹佢地唔撚漲

今日出人權法!

今日開會大好時機點解會取消？

鄺神呀仲鄺仔

呢句真

好好休息 ，佢日日咁玩無人可以頂到尾

p

突發 發夢見到
mtr 大量因連日抗爭義士暈倒 需要職員停車急救

佢咁多人，唔駛突擊啦

依家都半日啦
佢應該衝唔到二讀連三讀
得嘅話代表佢好有心一定要當日過
噉警力一定阻得比琴日更出力，做乜都係冇用

即刻去坐地鐵

我訓左十二個鐘仲係好攰
利申 發夢琴日去左金鐘

繼續不合作運動?

想打消耗戰

推比大家知！

咁要搭地鐵返屋企了。企左咁耐好驚坐坐下暈低

大家去搭地鐵休息

大家都休息下

回血

應該咁諗,我地抖同時班狗都抖緊,同埋今日一定無尋日咁多人

好啊 大家開始搭地鐵返工啦
唔好跌野落月台

agger
所以我覺得
個關鍵係美國人權法 同埋會唔會有其他act, 元首既開腔

驚佢突擊呀屌

mtr

我都覺得好鬼
冇人先唔開會

民陣點都要係周末搞一場大型集會保住道氣

講左全日唔開無得反口

但咁拖都唔係辦法 5年前就係咁輸咗

唔知想點...定係驚一開會d人就去哂

大家辛苦了
前線既巴打返去休息下先啦

大家keep 住團火

一定要諗吓點回應美國
開埋名，一定要出番份聲明啩

你重打一次都係打錯
冷靜d先巴打

信唔過

個個返晒去先黎唔開會?

唔好放棄呀大家！一日未徹回我地都要堅持！要記住香港係我地既家呀！
今日唔開會，我地可以回一回氣先，但佢地都可以揀聽日開，或者星期一開，所以我地一定要堅持！

係咪FAKE鳩D反對派,成班保王黨已經埋好晒位

想衝都衝唔贏

推，大家休息下

睇定d先唔好信住，立法會秘書處都係政府既野

其實真心覺得建制入面有部份人其實係唔想通過
想成件事攪衰佢,自己唔使咩飛又過唔到就最好

拖時間
拖到立法會外面嘅人全部散曬為止

拖到月尾就散會，之後抖暑

大粒都放監，政府無晒口實急住修例，同831唔一樣

大家走啦！！！小心呀

咁樣玩秘書處犯晒法

iOS個keyboard會自動將啱啱打過嗰個字拉前實不相瞞，個「到」字我打咗5次，原來都係錯咗

其實係依幾日信息太多
班建制西環都要重新再請示上頭最新有冇咩UPDATE
所以唔敢開JE

行動改為地鐵遊車河 全民出街

有可能裡面有好大反彈。
最緊要唔好自亂陣腳

拖一拖係好事，好多巴絲都未回到氣，目標只得一個:阻止立法!

哩句真
最撚驚到時成班保皇係入面仲剪布強推 屌

大家回一回氣休息下啦

辛苦了香港人

繼續上！

大家快d幫手度橋 計劃下一步

只可以解釋
有建制(唔想條例過果班)
借美國搞人權法為名
話要同上面溝通影響

所以今日唔開會

班建制都被人擺上枱。
琴日五點清場又唔開會

希望有人被消失

係，果日說係佢關示威區又咩色警示

搭地鐵先

内部壓力應該一早擺平哂
不過哩兩日可能又唔同咗

如果立會秘書處出假文件
個投票結果應該無效

be water

返去休息下，有update 就即刻再出黎

黎緊仲有幾個星期既杖，唔好咁心急

前線抖陣回下氣先
其他人搭下地鐵先

班狗仲怕犯法？肯定有人保啦
琴日立法會保安阻止反對派進入議會都犯法啦
咪又係照做

似係建制自己圍內都未傾好數
佢要格敢過既直接開會啦，驚閪咩

落雨巴士會塞車
大家搭鐵啦

拖到幾時

Ok 地鐵站地下好冼
大家小心唔好跌親

屌 依加d人返哂工坐黎有撚用咩
一係放工 一係聽朝

玩乜鳩呀？ 齊哂人唔開會？

政府講野 可以隨時反口，大家唔好太放鬆，我照舊會去立法會，需要休息既休息

搭地鐵既可以搭多幾條唔同線，去下唔同地方休息下
溫馨提示：唔舒服記得搵車長停車處理，唔好勉強自由

好耐WO
要月尾

似係黑警知無人手要抖抖渦

就

成日俾佢地啲消息搞到自己驚弓之鳥咁
一有咩就拎哂裝備準備出門，身心都好攰
趁住佢話唔開會，我地都好好抖下

比黑警回氣？

吓?香港重有法律?

有時間可以組織下聽日做啲咩

快啲出門搭地鐵

會唔會焗佢地入晒去過夜聽日6點即刻暴力通過

今日已經冇乜人上街都唔開？搞乜撚

push
作為香港人非常感激大家，
請先回回氣，香港加油

小心建制突擊

講得岩 俾時間我地回一回氣仲好
絕對唔會拖到人無火
因為睇完琴日大家真係好撚嬲
今日唔開會其實都合理
班狗都諗緊點拆點樣再部署

儲定彈藥

放工peak hr MTR!!!!!

辛苦晒兄弟姊妹

有呢啲文件都驚放流料，死都唔好走。

抖夠就可以再抗衡班犬隻

可能阿爺指示
hold一hold先

階段性勝利

似係琴日班撚樣食完飯 傾過 要再等上面指示

對方都抖夠

無錯

哭了 感謝

班狗官係要平息外界嘅關注，只要两三日無衝突事件，就會失去新聞價值，自然唔會再有相關報導
至於香港市民，佢地就睇準大家心理，一日拖一日，等大家意志消沈。
所以，請各位義士，堅守信念，自由唔會由天跌落黎，係由各位自己爭取。

似玩拖字訣

玩到班人冇晒氣冇晒力 就黎真二讀

一入唔撤回,所有嘢都係廢話

蓋寶好正氣

俾差佬逗可以點 有大量物資 要checkbag可以點 唔該！！

真係好撚驚佢地無啦啦發癲

屌！暫時啫！依家我即刻塞佢老母

前線今日休息多啲

唔單單係要唔開會，係要徹回呀！！！！！

佢隨時想開就開 一定要撤回

今日大家好好休息!! 辛苦哂大家啦!!

會唔會凌晨00:00開會架？

要多跳舞，健康D

Goalllllll

會唔會心理戰想引人今日唔去
等議員今日入哂去
聽朝一早直接重防開會?

等班議員睇下幾時復會，大家休息下再行動

休息下。

大家可以休息 我同大家一樣由前日凌晨留到今日 大家要先休息 重整旗鼓 我地依加冇領袖帶領 只可以靠自己 抗爭！一個都不能少

休息，周圍走下

有啲古怪

老鼠又返左立法會

向好個邊諗，會唔會係佢地建制自己內部傾下點

去捐比紅十字會比晤比

得啦大家繼續搭地鐵

好奇怪
今日會取消完全違反賊性
有冇人同我一樣咁諗

暫時得出結論千祈唔好停示威

信唔過
佢話唔會開會 唔代表晏就佢唔會突然再開
反正班親中已經係立法會 佢隨時開有幾難

反口唔係第一日
全部入曬去
仲要得自己友
話開就開+剪布直接表決
唔好中計

一陣會唔會彈弓手又特然召會

全力搞鳩港鐵

已經入晒去LA..
所以我唔明點解唔開.. 今日好好時機開會

屌我買咗好撚多蛋

PUSH

一係就無警力守立會

拖到個個如常返工
到時開會d人出都出唔切

真係得個驚字
依個情況就算喺包圍晒都做唔到咩嘢
準備休養好過
當然都要留意發展

MTR now

變臭威力仲大

不合作運動

等上面柯打掛

可能啲狗都要休息

擺喺邊呀屌

好明顯係想拖到 G20

唔理開唔開，都要保持戒備。

大家加油 撐住

咁樣宣佈今日唔開大會
係咪大口狗都可以隨時話開?

塞爆港鐵佢

小心
今日話唔開會然間冇人黎
警察佈哂防
之後想佔都冇用
希望起碼今晚有啲人出黎
唔好比佢咁輕鬆佈防
佔定啲位
聽日先可以多人出黎
同埋打下遊擊唔可以比佢地抖得咁輕鬆
發緊開口夢

Sorry各位巴打，我真係好累，沒事我返屋企先

今日蒸唔晒, 咪聽日煎囉

不要盡信

辛苦晒前線人員 多謝你地

今日返去休息下，養精蓄銳。

覺得冇火咪睇多次777段獨家採訪囉

四排 每排12隻

今日大家應該休息 唔好係金鐘搞事

推
唔開會 唔係大發慈悲邨我地抖
係比班死差佬抖氣喳

先休息，記得搭地鐵，今日大雨

大家回下氣休息下先
同埋落雨路面會塞車，返工放工搭地鐵好啲

屌你個嘴
閪政府打開口牌擾軍心
咪撚分化
咪撚互相指責
一開始已經叫咗你哋團結
只係做一樣嘢啫

聽啲暴徒講新解法

平時佢一定不停打開口牌

未宣佈會唔會開會
就返放工時間玩

正式宣佈開會要通知泛民主派議員
咁我哋有一個鐘
咁就咪撚玩！！！

雖然唔係好信
點解建制啲人咁早去立會
要留意佢地班友動向
btw 準備好物資 待戰

一個鐘通知？

擺多幾日會臭嗰啲蛋

你太睇得起隻狗
佢黨友石禮謙就係

我覺得係塵日班畜牲軍事式清場所以呢班建狗想呢兩日淡化件事
等少左回響先再開
但我想講你點淡都好都唔會忘記到0612班畜牲做過d乜

我地返份工咁高強力勞動，好多食蕉都俾我地玩謝咗，我地仲日日返班食蕉仲可以有幾多屎痾

犬是輪班制，幾百人已經可以輕輕鬆松咁清場，其實佢地體力消耗好有限，大把磨拳擦掌都為有機會大展身手

Hold 住隻雞

前線好辛苦 今日返去抖抖先啦
你地精神同體力都有限
如果拖多幾日你地回唔切氣 唔係個個都有勇氣企最頭

學法國黄背心 & 韓國女總統下台 個個星期100萬上街

今日唔開會 班建制就可以乘機入去
等聽日開

最好拖到星期五先 起碼五六日應該都會多人啲 大家都要回氣

鄺神

Ya

主席有權係兩個鐘後再開會
麻煩大家睇實啲議員會唔會偷偷地入立法會
理論上主席一到就可以重開
加上建制已入立會 如果真係突發重開 泛民可能返唔切 地鐵又唔開金鐘站

重有段16歲少女嘅錄音
琴晚聽完真係瞓唔著

唔開會就借機休息下
持久戰黎 大家保存實力黎緊再戰

鄺仔打氣

保皇狗冇出黎吠已經知佢地內部有野
出埋正式通告更加冇得反口話開會
大家返去抖抖 下個禮拜仲有排玩

打消耗戰？

有啲鬼wor... 今日人少佢地大把機會極速3讀

今晚收工時間再搭地鐵點睇

其實佢地要入真係阻唔到，咁多秘道

鄺仔:寫得聲明今日點都唔會開會

各位休息下

佢已經出左正式通告話今日唔開會
再唔守規舉都唔敢咁樣回馬槍
否則佢地都一齊玩完

再推

鄺仔: be water

香港人 我地做事最緊要有恆心！

咁打得,出份聲明屌美國干預內政啦

係,要過既20號先開,一開波就剪布,完.

根本係度拖

日本新聞都報左今日停會
如果又反口係柒比世界睇
我諗未到咁癲掛

一日有林鄭喺度推逃犯條例
二讀都係遲早嘅事
但係可以做嘅嘢都做咗
有啲絕望 但一定唔可以放棄
唔知仲可以做啲咩去逼政府唔立法

利申: 美國絲打

真
仲塞乜鳩狗鐵on99
佢唔開會唔代表唔面要示威
唔開會只係唔衝擊立法會
而家應該和平防守式示威
唔好比機會同籍口比班狗

黃背心咁囉 逢週末開party睇下邊個頂唔順先
我地平日就做下啲唔犯法嘅不合作運動你吹得我漲咩

我希望有一日香港人可以安安寧寧同廣阝仔跳返part舞

咁繼續玩狗鐵

認真 無咩做唔出
總之大家執生

其實佢哋電郵表決都得㗎

有無可能今日出聲明等我地唔出嚟
然後今晚班建制入立法會過夜
聽朝夠人就開會？

今日唔開既義士快啲去休息，
捱左幾日都攰了!
持久戰好需要你地!

其實啱 一係就勇武啲話比港共政府知咩叫暴動 一係就保護自己用群眾力量

頭先攬人果下好感動

你唔信我信鄘仔
佢都話出我通告就真係唔會開

各有各做遍地開花啊ching 不合作運動是必須的！

又係玩拖字
真係了解香港人

推一推 大家每朝繼續迫港鐵翻工

其實佢要過今日已經可以硬過

各位辛苦啦 翻屋企或者附近休息吓啦

和理非可以趁空係香港旅遊
子華話
以前去旅行 去機場搭飛機
依家

收皮啦仲民陣 琴日就係無民陣先成功
屌你陣間出黎鳩企一陣又話散場

真係好撚戇鳩 當香港市民狗咁撚 日日都話唔開會 再無啦啦一下開會二讀就真係吹佢唔漲

11:00 已經有幾百人出番黎，
今次好似打唔散D示威者嘅決心！！！！

今朝呢 d 就繼續展現到果種決心, 唔係清場就解決到, 所以或者導致奶閪派淆今日唔開會

梁君有良心,比義士休息

大家裝備好自己！

貌似想我地d火降溫之後先繼續
持久戰唔係咁容易, 大家加油

想問下 佢話要用61個鐘傾個會 如果佢呢幾日都唔開 唔夠61個鐘開晒個會係咪無得通過？雖然佢地有得剪布但有得唔傾晒個百幾條例就直接剪？

其實本身好古怪
如果一早咁做 政府少好多問題 無暴力清場出現
拖到民心散 畢竟差佬出糧收錢對我地
我地射波食自己
但依然先開槍 再拖
政府資訊太少

趁冇會開要好好休息，畢竟佢地都有時限，拖到佢地要抖暑已經贏咗，當然逼得到撤回更好

應該係想拖到去下星期二 三
平日時間少人好多

我哋都要回氣啦
都要諗下嚟緊點做
持久戰嚟
冇得再退

今日係唔會開 但係建制派帶晒糧食係入面過夜咁點算

拖到g20 啦

真係要抖下，特別11號已經出左嚟既人

，今，日，唔，開，會，！，！，！，
轉戰mtr

打和，加時咋而家

收到通知開會就即刻出去
香港咁細兩個鐘一定到
再講而家都唔會諗攻入去架啦
攻撚到咩咁多狗咁多秘道

#智取 #和理非#勇武

兄弟爬山，各自修行。
Why not all?

頂唔緊就搭mtr坐下抖下先

推 大家休息下保持體力

睇死個濕鳩政府又想拖
拖到原本稍為政治冷感嗰啲人慢慢放棄
等民怨/社會關注/社運支持度/國際關注稍跌
同埋啲受經濟壓力影響嘅人真係開始返工返學 少咗人參與
嗰陣再開會

永遠要思考敵人未來行動

封金鐘目的:
1: 加重示威者時間成本
2: 減慢支援速度

如果未來幾日用依招令保皇走入立法會，我地就只有不合作運動一隻牌。

既然紅綠藍線只需幾百人就有極佳效果，請各位唔好放棄，不斷出嚟

休息返日先可以

無錯，狗鐵幾百人就KO
其餘手足都唔好懶

「以智取，不以力敵」
「彼眾我寡，只宜智取」

會唔會反口晏就照二讀三讀
因為一過三讀就無人推翻到
而佢反口又唔洗負責任

前線借機休息個夠
其他繼續實行不合作運動
係唔願衝嘅人接力嘅時候

發夢夢見
好多人整較硬既示威牌

不要停

單打雙不打

想問如果要開會二讀之前會比幾多時間通知市民？